
Заряженный лавэ один заезжаю в арку
Незнакомого района, не имея карты
И вряд ли кто-то ждет меня на низком старте
Но на всякий случай закрываю свой центральный
Передвигаюсь плавно, как в вулкане лава
В моей сумке сумма оклад Барака Обамы
Дома мама, суп со сметаной
А улица опасна, полна наркоманов
Виталя накаркал, говорит карма
Гадалка гадала мне по картам Таро
Каждого спросил как избежать удара
Они сказали, что решать это мое право
В бардачке отрава, повернул направо
Дело не в отраве, все из-за капитала
Бухгалтер Алла все как надо посчитала
И за это получила рыжий кусочек металла
А я то знаю, наша Алла талантлива
Отмывала с нами прямо до талого палива
Иначе как же? В моей сумке бабки
Надеюсь, что никто не каркнул, что я в мусарке
(2 раза)
Будет так, как надо, не надо каркать
Жизнь иногда как зажженная петарда
Жизнь как батл, жизнь как бартер
Слышишь, brother не надо каркать
Ни пуха ни пера, сегодня — не вчера
Вторник не среда, не думал не гадал
Пока не богат смотрю в облака
С неба упала звезда, успел загадать
Лучше никому не рассказывать, так говорят
Иначе зря все желания сгорят
Не верю я в эти суеверия
Но для меня как вариант лучше промолчать
Ради Бога, не каркай, все будет нормально
Сколько раз делал это, что может случиться в этот?
Три раза постучи по дереву
Верю в приметы, поэтому себя берегу
Все будет вери гуд, налей мне коньяку
На дорожку посижу чуть-чуть, все, ухожу
Зная про черную кошку Жу, по сторонам гляжу
Будет все так, как надо — позже расскажу
(2 раза)
Будет так, как надо, не надо каркать
Жизнь иногда как зажженная петарда
Жизнь как батл, жизнь как бартер
Слышишь, brother не надо каркать
